cctai一路走來 始終唔得

消費口號就最叻
「光復香港，時代革命」港獨？傻撚咗咩你
「黃藍是政見，黑白是良知」加泰啲嘢？關我地咩事，我地自己都未搞掂自己
“Fight for freedom, stand with Hong Kong” 加泰Stand with完你Hong Kong，人地Fight for freedom，你就諗住獨善其身淨係fight for香港嘅freedom
「不割蓆，不分化」一有激進嘢（拮狗、菠蘿）就話個義士係鬼
驚民意逆轉，轉嚟轉去都轉唔到就驚歐美民意逆轉
5年前驚得罪共產黨，5年後驚得罪共和黨
唔好吹奏自己無大台啦，你班契弟唔想承認咋，但事實根本你地已經當咗Solomon Yue係契哥係大台

Bot?

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

Yes

真係唔明
連gphone5年後都識覺醒
有班人仲係要劃地自限

碌哥

10月potm

羅哥屈撚到

但佢拍milk廢撚到

牛奶累事 正常球員越樣衰越勁

點睇連加特咁撚樣衰都咁廢

連加特算勁

連加特算靚仔

霍金咁嘅樣

靚仔過我

細蚊仔(cctai撚樣)嚟講算靚仔
cctai啲人應該都係咁上下樣

對上一次入波係幾時

Cc台有連格特咁大隻先講啦

又jer cc台

進唔上時代進步就要人同佢一齊留喺佢嘅時代
唔係嘅話就係鬼

分化撚!

駁唔到